Dans le cas de la fabrication des [MASK] [MASK] , les contraintes socio-techniques de la production en grande quantité , à faible coût et en un temps minimal ( conditions de guerre ) , a conduit à la création de l' ingénierie systémique .